文書電腦 筆直5000-6000 不連mon

文書電腦 筆直5000-6000 不連mon 請問有咩建議？

文書機你買粒2400G連ssd 3千內有找

文書機求鳩其買部notebook算啦，又慳地方

不如索性買notebook

細機可以

有地方擺desktop 不過notebook 都可以考慮

砌完都係四千幾
仲夠錢買個正版Win10
利申：純文書用

想用ssd

梳。我睇錯。多謝建議

Excel word data

ssd cruical mx 500g 500
淘寶就8毫1G ,512g 400蚊到

火牛350w, 250-300 買大牌子 antec之類最平個款唔賣
機箱200, 自已求其楝個 matx機箱
加多40 買2把12cm散熱前面各一

3千到，打到csgo lol 1080p ultra 60fps
pubg開low

慣手 Sor

用amd 2200g都成個檔次

謝謝建議。琴日已購入巴打提供的建議

AMD Ryzen 5 2400G YD2400C5FBBOX 4 Cores/ 8 Threads, 3.6GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1030
ASRock DESKMINI A300 AMD A300,2x DDR-4 SODIMM,2x2.5" HDD/SSD,M.2,HDMI,GbE Lan HK$ 1300
ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 888
總數: HK$ 3218

G.SKILL Ripjaws Series 16GB (2 x 8G) 260-Pin DDR4 SO-DIMM DDR4 2666 (PC4 21300) Laptop Memory Model F4-2666C19D-16GRS
Newegg HKD$628.99+free shipping

(Optional) Noctua 貓頭鷹NH-L9a L-Type Low-Profile Cooler for AMD HK$ 370
咁樣砌好似都唔差

笑撚死 伏撚到on9
又3000mhz又display card , 仲要560清貨卡 , ssd又係on9

我都想砌呢部deskmini

而家煩緊intel i5-8400 vs Ryzen 5 2400G

請問巴打AMD 係唔係都可靠？

我心水list 我都未買
普通文書 word, excel, PowerPoint 應該同intel 一樣

AMD Ryzen 5 2400G 開箱測試, 與 i5-8400 效能比較

6年前6000蚊機都已經玩到時下大部分game
你6000買文書機做咩

樓主唔驚爆炸可以試下呢隻

多謝巴打!!

而家個list 係咁.......
Intel
ASRock DESKMINI 310 intel H310,2x DDR-4 SODIMM,2x2.5" HDD/SSD,M.2,HDMI,WiFi ,intel GbE Lan HK$1520
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$1495
ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 555
ADATA Premier DDR-4 2666MHz 8GB (1x8GB) SODIMM AD4S266638G19-R HK$ 345

Total: HK$3915

AMD
AMD Ryzen 5 2400G YD2400C5FBBOX 4 Cores/ 8 Threads, 3.6GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$1030
ASRock DESKMINI A300 AMD A300,2x DDR-4 SODIMM,2x2.5" HDD/SSD,M.2,HDMI,GbE Lan HK$1300
ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 555
ADATA Premier DDR-4 2666MHz 8GB (1x8GB) SODIMM AD4S266638G19-R HK$ 345

Total: HK$3230

好似AMD 真係抵玩d..........

其實我有講過我亂砌

amd Ram要3000mhz 8g
ssd唔係買pcie
唔洗買m2 插頭

省多幾十買sata 3

ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2可以走少2條線，又快過2.5"SSD

Lm

多謝巴打，好詳細既分析

其實部機係自己用來做一d data analysis. 主要係database 搵資料，會用excel，資料大約10萬行

自己都要睇budget, 所以偏向AMD, 只怕呢個用途, 唔知啱唔啱2400G

大部分500GB SATA3 既SSD
都要$5XX.......

好的
多謝巴打!!

我只係唔肯定，不停搵資料
會唔會好倚靠CPU Speed

如果只計cpu speed，i5-8400 會唔會快過2400G?

多謝師兄，好有用

2400G 真係唔差好遠.........抵玩D...

我應該都會揀AMD

文書，ddr4 3000

巴打，
想請教一下，2400G 是否可以用返佢跟包裝既散熱器？
定係要另外再加散熱?

NVME 有冇需要加散熱片？

謝謝!!